一個人睇演唱會/音樂會

有無人試過
想試下

一個人去fest

好正 會享受到

有咩問題

真心鍾意既話會enjoy

試過兩次，兩次都同隔離個fans一齊high 埋一份 但係完場無交換contact

渣ga

睇過20+次